同自己講一句，怯你就會輸一世

講
即刻講

人唔笑，狗都吠！

你同我行上天台
同自己講一句 怯你就會輸一世
之後跳落去
上去 即刻上去

@@